Текущая актуальная версия: смотри файл VERSION

# Чо делать для поднятия в dev
| Номер | Команда | Где запустить | Чо делает |
|-------|---------|---------------|-----------|
| 1 | install docker | Читаем Docker.md |
| 5 | ./docker__up | в корне проекта | Оно запустит в докере все нужные контейнеры |
| 6 | ./docker_createuser | в корне | Для работы админки, да и ваще, надо создать суперюзера |
| 7 | ./docker_db_restore , предварительно раскомментив первые два абзаца | в корне | заводятся в бд языки, устройства, тексты |
| 8 | Поставить Nginx | В системе | |
| 9 | Использовать конфиг для нгинкса из файлы nginx.conf, рестартнуть нгинкс | | |
| 10 | Прописать в хостах винды наш айпишник, подменив им dogs.ru | | Сможем из браузера по указанному домену работать с сайтом проекта |
| 11 | Зайти в браузере в dogs.ru/admin/ под созданным суперюзером. Добавить лабораторию, добавить себя в овнеры | | |
